點解d女咁鐘意紋身紋係胸口到？

又唔襯你 屌你亂跟潮流好撚柒呀

大陸人先鐘意，歐美好少

泰國都好鐘意